銀牙！支那自製「掠奪者」直升機！表演到一半突墜機 支那網笑翻

中國浙江省安吉縣近日舉行「國際無人飛行器創新大獎賽」，沒想到主持人話還沒講完，一
架號稱是中國無人直升機領航者之一的「掠奪者」，就在表演時俯衝墜毀，現場冒出熊熊大
火和濃濃黑煙，幸好無人受傷。

睇標題已經笑左

算飛得耐

炒散收錢睇支那軍表演打飛機, 點撚知架飛機隨時跌落自己頭頂

喺支那返工真係冇保障

中國或成最大贏家

直升機係新發明，有些少意外唔出奇

起碼有實物飛得起

習金句又贏

一定係刻意設計成咁去偷襲珍珠港

中國做嘅只係將遙控直升機放大，乜自動系列，安全系統都冇。

所以一起飛就好似啲遙控直升機咁，被風吹走

似玩具外過軍用

神風突擊？

無知一問同搖控玩具直升飛機有咩分別

係咪想抄美帝嗰隻肉醬導彈咋？

都唔識自己飛要人搖控，點無人機呀？無人機係電腦控制飛行先叫無人機，DJI都只係應該叫航拍機

中国的面子

高空萬幾尺 可以用熱能鏡頭+ 搭載唔同類型導彈 追殺目標

嘴炮打飛機你估流㗎

連登仔打曬飛機以為係軍用係咪諗多咗 其實只係類似大學機械人設計比賽咁，柒到咁梗係笑啦

劈爛領導人講既金句
阻礙中華民族偉大復康

飛得起好難？

機你老母械

你唔識普通話？

飛機咁撚慢 有咩用?

借鑒神風突擊隊

大架啲嘅遙控玩具就叫UAV？
咁遙控車都可以叫無人駕駛交通工具啦 DLLM

咁多廣告板，以搖控模型表演咪抄車啦

有個支那佬好失望/嬲嬲地咁 唉左一聲

今次我信係自主研發

如果撞落領導到就更好笑，下次再努力

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

自殺式無人機

銀芽

撚有熊熊大火

完勝啦，美國忍者飛彈可以𠝹死目標，呢個直頭𠝹爆幾架車

支那新一代斬頭機

UAV咋喎

支那的無人機就是強大 !

就算是硬著陸也沒有甚麼的傷亡 !

支那萬歲 !

點解人冇事

咁細隻嘅

好心涼 可惜只是無人機⋯⋯

控制畀領帶個仔或者條女係半路攞咗去玩，玩壞咗啦

Kamikaze

火花都冇滴

這是神風直昇機

無人機墮機都唔驚

邊到有國際?

我睇唔到

美軍震驚

隻機已經犯左國安法

睇吓人地嗰d

神風號

跌落黎個下好撚正
部直昇機啲掙扎聲仲正

如果真係WW3，支國d飛機會唔會未飛出自己領土就墜左？

偵測機之王全球鷹

掠奪者肚痛

軍用都係差唔多 你估打仗會差好多？
支那人最叻就咩都拎出黎威

中國航空工業集團有限公司
原來黨企得大學生level
五毛接盤狗學下胡總編啦

成功掠奪咗塊廣告牌

中國航空工業集團
總部： 中國北京市
收益： 4520 億人民幣
公司類型： 中國中央企業; 國有獨資企業

出黎駁下啦柒頭
成千億整架垃圾出來

原來咁樣黎整肉醬意粉

解散軍輸了

咁新潮既野，支那仲未偷到技術，係咁架啦
咪當血滴子用住先

共匪 = 掠奪者

正正經經揾DJI搞好過la

牛逼

確認泄露國家機密
違反國安法

飛得起算唔錯啦

抄大日本神風突擊隊？

下 直升機開發公司 研發架喎...
最高飛3000米 200公里 載重200公斤
我唔識國語都聽到少少介紹啦...
定係你智障?

5毛係咁 當人弱智

特登嘅 表演嚟㗎咋
抗美援朝70週年 祖國大國勃起
唔可以懷疑祖國科技 指手劃腳說三道四

推

不幸無人受傷

DJI個啲民用玩具
幾何見過DJI 整載重大既無人機

綠水青山就是金山銀山
燒山好嘢！

機械

變咗樣本

好精準咁殺到地下螞蟻，又然

我都有咁念，佢呢個demo 是旦用部dji 都做到
但佢話飛到3000米，未demo 呢點記收左皮

車,呢架只不過係一架大D既遙控油直,咁都炒,唉

真係唔明人手控架直升機有乜好吹
有無武器又飛得慢又唔係自動導航

條畜牲話係類像機械人既小型比賽，明明條片講係軍方設計、中國首架云云

睇下咩國家啦

原來係咁

可以組隊神風敢死隊（無人機版）

屌你墜機之後
即刻有人跑過去
隨時可以過隔離支那好治癒

唔夠準，部機應該向左傾斜多少少囄墜
咁樣就係新型嘅神風無人機喇

支那無人機好先進

再遲幾秒就似保齡球炒去前而跑道果堆人度 好可惜

轉個頭就會變做：此搖控直升機由外國設計及研發，由我國組裝，外國無人直升機系統領域可見一斑，與我國相差數十年技術。若投入戰爭，我國必可以一敵百

冇機師會靈活更多
因為G力太大機師會頂唔住

無人受傷

就咁睇似係操作問題，傾斜角度太大令到機體失速。

裝咗核彈頭嘅玩具

美中不足係架機唔係撞落啲人群度

表現一部份， 證明係會跌旣

唔知係揸得唔好定信號傳輸有問題

名係冇改錯，用黎掠奪老百姓稅金黎研發垃圾飛機，然後中飽私囊。

搖控飛機都咁垃圾

AI: 為人民服務，決定自毁。

順便吹話特登

就係試人工智能唔跌落人群度呀， 成功左啦

分明係殺手級無人機，咁撞落嚟目標死硬

你識咩，同美軍一樣可以將敵人攪成肉醬

就算唔墜落都好似就嚟散咁款

明顯係駕駛員問題啦 不過都好柒

自殺式直升機算成功

仲諗住可以聽到個主持對住個mic 嗌出嚟添，點知無

冇爆炸證明科技係進步架

9既唔去 升既唔嚟
嘩. 又贏啦. 銀芽

跌落黎冇死人爭少少
最少死一兩個領導先

升果方面係成功嘅

至少，跌落嚟時無爆炸

Backup

仲以為係治愈系列嚟………

今次冇噴黑煙，進步咗

表面上係架遙控玩具 實際上係忍者導彈

搵到張相

有黑煙著埋火

成張金山銀山海報劏開左
犯忌諱
以下犯上
国安拉得

中式神風

被捋者就有

個現場旁述好尷尬

食屎啦連登仔
呢招咪忍者導彈，美帝淨係識斬做肉泥
佢識另加爆炸呀 又贏呀

係咪中國晶片自主燃發

下次換隻癡力強啲嘅膠水先得

最後係掠奪左雜總D錢

簡稱中風

真係飛到
方向無講
下次講清楚啦！

全方位自由落體，唔係簡單導航做到，完全體現掠奪者實力

小粉紅：